TG死server

岩岩先知？

嚇死 以為我部機問題差啲想重down

嚇死，以為手機有事

係囉

渣ga!

死switch 其實唔係好大鑊啫

我都係 仲叫fd放wifi比我試